呢條AV笑撚死人！

睇睇下聽到譚詠麟

邊個話大陸人唔聽廣東歌

仲要連續三首譚詠

識野

睇AV先聽到譚詠麟

閃光燈中當話別時